想買mnk喺ps4用

有冇介紹

用手制玩fps game果班正一傻閪黎😂👍🏻

係啦